強烈建議由利君雅接手拍卡士蘭廣告!

君雅BB:噚晚4點,你去左邊?

華哥兩公婆睇到厭...好心快啲揾君雅拍啦!

I wanna bring my t-back

i wanna take her home black

樓主呢個Post我俾8/10分，Keep Going!

樓主高質自然唔尷尬

講人話啦,唔該!

君雅BB好英!

LM

估計啲走狗好快會令君雅無左份工...大家快啲幫手推到變成真!
下一輯可能係同華哥合拍!

利:噚晚4點,你去左邊呀?
華哥: 鏠緊針囉...

本來不想再推...但最新小道話港台揾左BB 去照肺,你做初一我做十五...

推到君雅BB有廣告拍!

又有君雅主持既節目啦

7月23 日..大家快俾LIKE!

係入去港台頻道俾LIKE...漏左